區選一定輸梗架啦

手足們放棄現有制度抗爭啦
根本仲諗住區選有用咩
靜左好多日啦
理大30-50位手足 宜家好慘

block

全部都要爭取
唔放棄

BLOCK你個頭
我帶晒成家去投
見到咁多種票
都知輸撚梗